我正式宣佈：股災已完！！

放心買股
夾淡夾淡 夾到年卅晚
今日高位 明日低位
劍指山幻山

走鬼呀

戇鳩仔 啱啱先開始升 走乜鳩

有排升 你做咩咁快走

呢位ching識嘢啦

有排升，快d入

三隻電車有排炒

救得一個得一個

Feel到會日日裂口上 大棍大棍咁上
有升幅冇波幅